無班廢老嘅錢又點會有今日既牛三？？？

睇你地仲有無資格唔尊重老人家